---
title: 'Microsoft Teams WPA'
date: '2022-11-10 13:22:00'
description: 'Ya esta disponible la Aplicacion Web Progresiva de MS Teams para linux llena de novedades'
type: 'aplicaciones'
tags: ["teams", "ms teams", "chat", "microsoft", "colaborative", "wpa", "chrome", "edge", "native", "app"]
category: ["Aplicaciones"]
img: 'https://techcommunity.microsoft.com/t5/image/serverpage/image-id/417219i33500C50BFFDBA9C/image-size/large?v=v2&px=999'
authors: ["PatoJAD"]
---

Microsoft nos trae a los usuairos de Linux una nueva version de su aplicacion de chat y colaboracion, esta vez en formato Web Progresiva, lo que nos permite instalarla como una aplicacion nativa en nuestro sistema operativo.

Si bien anteriormente teniamos una app "nativa" que dejaba mucho que desear de esta forma podemos tener una app mas completa y con un mejor rendimiento. 

## Funcionalidades Nuevas

Podemos acceder a funcionalidades que estaban disponibles en la version de Windows o MacOS como por ejemplo:

* Background Personalizados
* Vista de Galeria
* Reacciones
* Levantar la mano en reuniones
* Vista modo "Juntos"

Entre otras estas son algunas de las funcionalidades atrazadas que llegan de la mano de esta version.

{{< youtube code="XhGUFlz6oeA" >}}

No te olvides de dejar tu comentario de que te parece esta decicion de MS o si te da lo mismo porque no usas sus apps.